物流署向社署提供最多外購口罩 警獲 347 萬 CSI 口罩冠絕各部門

政府今日向立法會提交個人防護裝備報告，透露在 1 月至 7 月期間，物流署共購入約 3 億 2800 萬個口罩。懲教署亦生產了約 2300 萬個 CSI 口罩。物流署亦同時購入其他防護裝備如 N95 呼吸器、面罩、全身保護服等，總共支出約 13 億元。而獲發最多採購口罩的是社會福利署，逾 1300 萬個；警務處則獲發最多 CSI 口罩，約為 347 萬個。

柳記班撚樣洗撚戴咩
班犯可以自由出街？
至於返工途中就食自己啦屌你

主要係想俾面色市民睇
派最多俾你地最憎既部門